[14-09-2018] 股市直擊+波神信眾區

升

ng ho ar

殺上 280

唔貪心 QQ去返裂口位我就膠興

350 pls

274 suen la

28199ok?

D7PCBC

98000!

回血

唔貪心 276 me happy

26276

日日都要講, 阿爺垃圾

今日似係磨

係就好

WANT BUY 馬+ 求DIU醒

粒山竹要鏟落賓賓度

尋日入定大量公仔麵

就黎比連登JAI燈到去海南島 一陣8號波都無

276！

仲有冇清會搶iphone

繼續用7算

咩時候入熊好

Ireserve mo duck lose

而家四千樓下..想屌部做spare

真, 呢2年都係ir完勝

如果想開心，為什麼需要等

人生太短出手要更大, 要買就依架好買

Ching 唔係早排買左部小米咩

咪講左spare

win dou buy toy

炒 iPhone 年年賺
上年我個fd 賺左兩球

toy your sister
one phone for working ar

D7大介...

又神UP咩...

個個炒到上哂岸

yes.....

3抽 暗拉打 光拉打 木印.....

2抽..光印 裁定神? 乜野黎

rb
兩日10%

強行凱瑞台🐶

辣殺驚

班打風撚，係咪唔知200km/hr 有幾勁

是但吹起粒石仔過黎，頭都穿

【本報訊】港珠澳大橋未通車便面臨考驗。大橋設計可抵禦風速每小時200公里的颱風吹襲，但預料超級颱風「山竹」風力將在每小時200公里以上，超越承受上限，令人擔心大橋安全。運輸署回覆查詢時表示，港珠澳大橋通車後，在強風下會封橋。
港珠澳大橋全長55公里，當中橋樑佔22.9公里。據內地報章報道，大橋壽命為120年，有特別防風及防震設施，包括安裝了長及闊均為1.77米、全球最大的橡膠隔震支座，承載力3,000噸，可抵禦16級颱風（每小時184至201公里風力）、8級地震及30萬噸船隻撞擊。但據本港天文台最新預測，山竹周日吹襲珠江口一帶時，中心附近風力將每小時逾205公里，即超過大橋承受上限。
運輸署回覆查詢時表示，港珠澳大橋通車後，根據屬地管轄原則，三地政府將按自己的程序及標準實施有關強風或低能見度的應對措施，遇強風需封橋時，三地政府及大橋管理局須互相配合。路政署則至截稿未回覆。

爛咗先算

rubbish qq

升多過大市都要比你屌
好撚慘

唔屌唔生性嫁

認同了

收到風 put guy see road

個風係由你整出黎既就唔同講法喎

Sc

準備refund ar

死人金管局抄都唔好抄咁足啦

唔係紅色頭髮咪算好

收到風 聽日後日停市

無血小板花丸

一陣比人告

能登結婚了 真正由細聽到大

三十到尾 再唔生仔就遲架啦

大貨

訂左好多iphone
今次正

任訂喎
而家都仲有

Wa diu 週線圖

炒唉瘋既時代已經完左

過百點

上年我都仲有禁
今年真係直情懶得理

上年伏完，今年無禁

Refund ar

rb 大法又贏一仗

QQ磨足一日

WA DIU 00 PLAY LUN ALL

下期咪又削番

WC又搵內田真礼做CV...死肥JAI幾時先渠完

小丑大技後加攻速, 諗出黎果個都on99

星期日打風係咩玩法

比多兩日香港人炒野
驚你地放假無期炒，炒膠紙

星期一冇市ok?
再下星期二都冇市
咁就夾埋少兩日

好絕

啲權權仲夾緊呀

儀式正式於4時半展開，冠軍騎師潘頓上台分享他對紳士的見解，而紳士對他來說，就是盡力策騎馬匹，讓牠們盡情發揮潛力。
他說：「紳士不分年紀及背景，超越錦衣的美服取決於內涵及價值觀，無論對人、對事、對工作及對家庭的承擔。」
「紳士其中一項特質，是任何時候皆全力以赴，對我來說，就是盡力策騎馬匹，讓牠們得以盡情發揮潛力。勝負隨時產生在瞬秒之間，因此時間對騎師來說攸關重要。」

唉我屌你 笑撚左

blowjob

屌鳩佢啦

佢無話佢自己係

幾時開片

BABA個仆街叫人唔好買QQ自己又買

佢叫你買銀魚

wa

咩料

咁隊九成九都係侵侵講野

Dow at fresh session low, down more than 50 points, after report says "Trump instructed aides...to proceed with tariffs on about $200 billion more in Chinese products" despite attempts at new talks with China

沖個涼由贏緊60點變中20點止蝕

今朝插水嗰下沽，夾到依家

佢上番我無再補多張，驚比人夾

腳
一棍100典

仲有叫人買81丫嘛.....之前仲已經望撚到3.5 4.5添.......發完夢未

佢燈9我隻蕉蕉 其他話撚知佢啦

DL收 星期一唔知有冇市

星期一走緊啦

好恐慌gg la

一到假期就好難DA

今朝打左鋪，明明入到去打緊最尾個塔，班隊友仲係外邊推緊.....

人走爸成最大贏家

早晨 sawadecup

ching 言重了

市場上識炒既人好多，但有心share既就唔多，manrun adore

無馬跑...星期日dim suen

GOR DUCK BUFF JOR HO GING

shoe 少日
又然

而家先話唔跑 咁開乜鬼飛

TLA...

法國最易用係火魔女.....

ME USE 銀時...

爭在冇減傷

比你刷分

尻砌都十幾幻血...塞多幾粒心+食四粒講緊回幻幾

本主題可能載有未經證實之風暴消息。請各會員跟據當地天文台發佈之官方消息為準。

聽日打風 停市
點算

星期一要返工好唔開心

出左南海之後北左 馬交大撚獲

拱北封埋關

中出澳門

打風閂場，倒股點算

Drop!

有冇傳...

咁撚戇鳩

打死都唔撚落街

OLD MAC MO OPEN MO TWO HAND EAT

公仔麵 福字米粉

熱帶風暴，關島人停止水上活動，香港人開始出去滑浪。
強烈熱帶風暴，沖繩人不再潛水，香港人在大帽山效野公園行山。
颱風，台灣人祈求千萬不要來，香港人：「好了，明天有假放了。」
強颱風，美國人緊急撤離150萬人，香港人在尖沙咀跳MJ舞慶祝。
超強颱風，菲律賓人都嚇怕了，香港人在麗都灣舉辦海灘千人浸禮。
木星大紅斑，鄰國死亡人數增加至35個，香港人說：「風好像有點大，明天怎麼上班?」
連登淡友：「完全冇料到，垃圾」